\beginsong{Solo por Ti, Señor}[by={Verbum Dei}]
\beginchorus % TODO: cambiar (A) por (C#m)
\[A]Solo por \[E]Ti, Se\[F#m]ñor, quiero vi\[A]vir.
\[D] No quiero vi\[E]vir para \[A A7]mí , \[D] sino por \[E]Ti,
que me a\[A]maste y diste \[F#m] la vida por \[D]mí, 
ya solo \[E]quiero vivir par\[A]a Ti. \[E] \rep{2}
\endchorus
\beginverse
\[A]Antes de que na\[E]cieras te llamé por tu \[F#m]nombre, 
\[D] profeta de na\[E]ciones te constitu\[A A7]í,
% TODO revisar notas
\[D] mas tú di\[E]jiste: ``Solo soy un muchacho, \[F#m]Señor''.
\[D] ``Mira que yo, en tu \[Bm]boca, mis palabras pon\[E]dré''. \[E7]
\endverse
\beginverse
^Como el grano de ^trigo que se entierra y ^muere, 
^ tu vida se^rá si por mí la ^das,
^ verás genera^ciones en tu descen^dencia,
^ como estrellas en el ^cielo y arena en el ^mar. ^
\endverse
\endsong
